想自製5.1家庭音響組合

上網搵左好耐都搵唔到source/參考
有無巴打玩開可教路

買部AVM機啦

地方有幾大? Budget有幾多?
聽歌睇戲打機邊樣多D?
新屋裝修?

你乜都唔講點幫你

人地講緊自製 5.1 喎。

我唔明 即係自己整5個喇叭一個subwoofer出黎?

Amp都整埋

我理解自製應該自砌埋個 amp，真係要留名第睇樓主大作。

diy定？

細佬才疏學淺，想問下咩叫avm 機

自製amp 喇叭，不過最難係 amp

求其執部入門級二三千蚊算啦。

AV AMP
屋企有幾多位擺喇叭呀

唔多位不過想 5.1 2個後面用無線喇叭

咁你一係全套都無線啦 例如SONOS
Denon HEOS/Onkyo FlareConnect/etc 都好貴 同埋唔知有線溝無線咁用會唔會有delay